有時港鐵啲schedule真係好濕9

以調景嶺站為例
無論你係繁忙時間定飛繁忙時間
無論你係將軍澳線轉觀塘線定係掉轉
肯撚定就係未停車睇住對面閂門
繁忙時間仲要搞到有一班車係冇人但係下一班疏通唔哂月台上面所有人
真係濕9

因為成條觀塘綫唔係用來服侍調景嶺一個站囉

調景嶺已經塞滿油塘點上車

眼光如豆 思想狹窄 仲有咩成語形容到樓主？